[727 元朗一日遊] 留意元朗神召會錦光堂有無新天眼！

[代友人開post]
發夢朋友尋日中午，係元朗雞地某食店lunch。聽到隔離枱一對應該係男女教友既對話。

從佢地入黎食店黎既方向，我相信佢地係黎自雞地鳳群街 神召會錦光堂/神召會福音中心 既教友同工，佢地討論加唔加多d天眼在教會外牆上， mon 住聽日d人，言談間無講明mon 咩人，佢地又怕會有人破壞天眼，同埋衝爆玻璃！大家記住經過時留意！